地鐵就咁跳閘捉到罰幾錢?

$500

個個跳你咪捉

唔交罰款又會點？

今日冇人跳

期待全民不合作開始個個跳

唔交又唔好

搭長途
跳20次捉1次都有賺

你大可以話唔見左飛，
要求補票，前一個站上車架！